想知有冇人住公屋會偷偷地養狗

推

知鄰居有 不過細狗嚟 平時好少叫 出入放狗會好小心 其實唔影響到人其實冇咩問題 同埋聽講有得申請養

其實係咪只要唔影響到鄰居就冇咩問題？

大把

樓下有個阿伯夏天成日唔著衫落去放狗

通常細細隻買返嚟，訓練到唔識叫，其實啲狗好慘

房屋署會採取「可暫准原則」，處理在扣分制實施前已在公屋飼養的狗隻。根據有關原則，在2003年8月1日前已在公屋飼養的小型狗隻 (即體重少於20公斤的狗隻)，租戶必須事先獲得一次過批准，才可繼續飼養狗隻。獲批准的租戶須嚴格遵守署方訂定的守則，租戶如兩次違反飼養狗隻的守則，有關批准便會被撤銷。

由2003年11月1日開始，租戶未經業主書面同意，在租住單位飼養狗隻或被禁止的動物，將會按扣分制被扣分。

03年前養落嘅可以申請繼續養，之後唔准養新狗

鄰居有隻
佢地仲要係呢1,2年先養
隻狗日日係咁吠 都係冇人理

大撚把 搞到附近全地狗屎
做番個有責任感既狗主都唔得
不過夜晚好多狗主都光明正大帶狗落街行
同埋會同其他狗主人傾 見d狗互相玩都幾開心
同埋房處都冇撚用架啦

對面屋有養 不過隻狗係狗場救返黎同埋俾狗場果邊割左聲帶 所以唔會嘈

只要你肯投訴就幫到d狗，要令社會知道偷養係會冇屋住先係幫到d狗

因為小弟好中意狗想養但又驚比人投訴會害左隻狗
但之前見隔離屋都有養

養細狗就得

唔好搞啦
一陣比人投訴咁你隻狗點算

停一停諗一諗,唔好害狗pls

養下貓貓兔仔囉？
到時真係養唔到又要搵過個屋企
你又唔開心狗又唔開心

做咩偷偷地養? 個個都光明正大咁養

大把人有養 根本啲人都當睇唔到咖啦

我又係鄰居有，又係細狗
但隻閪狗一日吠到黑，仲咬傷過外賣仔
養左十年，我地返屋企都仲吠
見有啲人推埋車仔推隻狗出街，心諗人放狗定狗放人

其實最緊要睇下你附近鄰居，佢哋唔投訴就得

最緊要鄰居好看更好 我之前住個到夜晚d人就會光明正大帶出街 看更都會同佢地玩
我見d人多數朝早就行樓梯行後門 夜晚就搭𨋢
不過真係要諗下比人投訴扣分隻狗點 遺棄好慘

所以依加仲諗緊驚有日真係比人投訴要送隻狗比人

唔係訓練到唔識吠，係做手術幫隻狗割左聲帶等佢吠唔響。

03 年申請既狗隻照道理 16 年後既今日正路要死既都應該差不多死哂。

附近既意思係加埋樓上樓下𠴱 d ，隔離左右唔投訴唔代表樓上樓下都一樣唔投訴，好多 case 投訴既都係住樓上樓下既人。

你放心，呢樣始終有一日會發生向你身上，我公司個阿姐住華富村，隻狗已經好少帶落街放，但最後比管理處陰，向有嫌疑既住戶拍門或向門外製造聲響等 d 狗吠或爪門咁就會出信限時要佢處理，否則扣分。